尖撚點做尖？

啲dumbbell barbell 器械全部都有上手嘅汗留返係到，仲要大把人唔戴口罩做，究竟尖撚係唔係對肺炎有抗體所以唔驚？

留在家中屌閪

屋企做Body weight

做完有抵抗力
打個和

俾啲掙扎啦

點樣做leg

尖公司：高危地方，收晒錢就有嚟樣好

係屋企用resistance band 做

P記照操